激光矯視做唔做好？有冇人分享吓

一隻左眼400幾度，右500 度。一除眼鏡淨係見到一隻手嘅距離，平時返工係帶one day con ，但係最近隻眼好唔舒服，好乾。有衝動想做激光但係好驚會唔會手術失敗而盲咗？

係都做smile啦,去養和做

養和係咪安全D？

盲又難d
最多做完都有度數/仲眼乾

咁就放心，我好驚盲咗

我打算下個月都去做。我都同屋企人講會唔會盲。 同你諗法一樣

之前唔係有人開po話做完勁多飛蚊咩？

都無搞到你個視網膜
淨係開cornea點整到你飛蚊啊

做左年幾 smile
做完精神好多，完全冇問題
果陣中環做做兩萬幾
可以去聽左講座先 聽下醫生介紹
同檢查適唔適合做先

我400/350近視 散光應該百零

半年前係清X做左SMILE
做完過左幾分鐘已經覺得係睇野清左但就有層白霧咁
番屋企即刻訓 訓醒睇野已經無乜問題白霧消失左小小
頭一星期要瘋狂滴佢D藥水 一星期之後白霧無左
對上一次覆診驗眼都仲係話我0近視+散光

做咗lasik
500近視 250散光
第1日辛苦啲 第2日基本清哂 但望光有光暈(醫生話會退)
但lasik護理真係麻煩啲 勁驚整到個flap移位
smile係冇咁快清+冇追蹤眼球+對深近視散光度數會冇咁準(依我理解)
但做完就唔使好似lasik咁驚青
所以你冇散光的話 我自己建議你做smile
你呢個度數應該算係好穩定易做易清哂

I did in 養和 last year in november

唔建議做，始終有風險，而且戴con 成本唔高，個人覺得醫生消防員都因為多少影響視力唔做，做咩咁博